[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5007)

Fast

Slow

slow
l

列斯 輸
伊巴✅
史達比克第一球✅
拖連奴✅
諾高平✅
李城✅
愛華 輸半
火車頭✅
Fc悉尼✅
西布朗大波✅+哈特斯✅
薩拉戈薩第一球 輸
富恩拉巴達1.5/2大✅
盧高+1✅

幾時先有c

馬波搶晒

西波

波馬post都係你

想入手5.5b 但係呢2隊西波咁樣

4.5 5.5 6.5 7.5 9.5 10.5

1.5大手震緊

請出水

唔知會唔會有幸見到2.5角呢

入4.5b

收到手軟

刷角啦屌

All in 細

G持 屙in

劇本已經準備妥當

10.5追到4.5

又唔入

必sai
波馬post大佬

有種0c 0g完場

羅湖城快

0g 0 c我即刻del app

哭撚左

到底有c先定有g先

我都等緊呢個奇境

中硬

原來是你

應該得

屌你啦

燈到。。。

等1.5b

有d想入無入球

無角點有goal

主隊終於識射門

埸波冇左條底線

....

大家比d信心覺得好快有入球

未起飛已經墜機

4.5都足水

想就去做 搏盡無悔

通常開始有呢個諗法就會差唔多有波入

肯入味 屌

鹽湖城慘叫區 -7000

1:1未

係咪0c完

屌你老母主唔入同黑單絕交

喂想問下開波未

你買大波咪算點解要買ng

角細巴打終於賺到笑

有一角叫下都好

兩邊上力入波刷c呀

果個咩馬會黑名單真係死燈閪黎

直情要黑單埋

角細點買都贏

主禁屌

主盤手足表示避到asw 但避唔到書包

3.5C都出埋

正花做咩幾日唔係tg出水

屌

有咩做唔出

未完場

屌 3.5

365主盤啱啱1.8幾一下變左2.25倍

入波未啊垃圾

1.5b震緊

多手入咗4.5b

希望見到羅斯仔入波

Feel到就有波入

見隊客隊分邊都嬲 淨係識傳番出去 唔落底 唔出波

兩隊係到做緊乜

等2.5

3.5b想入手

1.5b慘死

入左主W

唔洗震 開唔倒

明尼肯入未

兩個買晒, 和波

A米好嘢嚟 改返名尊重

改名都要你批准？

下一隊角球

踢乜撚嘢屌你老母

11111?

因為比人jer 成日係爐睇完 係波po狙擊
我又搵唔到佢

重開之後唔錯

咩個話羅湖城強陣呀

2.5b

我手仲多 入左5.5B

好想買3.5b

角？

輸喇咩 on9

1.5b 3.5bc

真係一隻都冇

決定等到2.5角

1.5b 買大

我4.5 5.5 6.5 7.5

0c

隨時2c完場

搵粒波都搵成分鐘

就係你 kick

3.5s Gogogo

唉戒賭算

留名睇2.5B足水

4.5角細高水好買

客勝一球🤔🤔🤔

入埋3.5s就算太低真係唔敢入s
唔撚信真係0c

其實開左波未

齊去ifc

客快手

開波未

客似樣

快手刷角啦屌

角球雨落未

快撚啲刷角啦屌

幫撚左啦

場波開左未

應該買主1
好過買1.5b

預計有2粒波 4c以上

Eason都戒賭

睇LIVE見個埸都幾爛地

好至黏地 3.00

0.5/1b 100％ 可身家注

等2.5買s先

開波未?

週美職角大係唔係on9

客入未

輸4

開咗波啦？

唔入有L用

FT 0c0g

中ing啦

60分鐘全0 究竟係咪美職黎

客快手入兩球開-1

準備開波

9.5-4.5S
冰實

70分鐘開波是常識吧

1.5b

1:0

又搞我

龍門接咁撚實托咩

角都唔博下假撚到

9.5大有無機

未，美職係Last15分鐘先計開始

咁都無角 屌

無

劇本寫好了

2.5 出未

4.5b成3倍 好想大屌！

買主1，3倍翻身

cccccccccccccccc

有1c

1CCCCCCCCCCCCCC

屌好狗
升到2.1一買3.5b就有c

1ccc

有角

Cccccccc

取消關注

想跟

護撚住個波唔畀防守球員踢出底線

7.5b+主盤派2個200

下場

好

踢左咁耐終於有c

c咁難刷咩?

ON9 終於1

Next

3.5買唔到

唔似有波入

睇live 覺得幾次都應該有c

4.5s all in

Ok

連角未

原來琴日7連大呢場應該00完

lm

中幾次柱楣
2個龍又神救

收撚左錢

求下你 唔好

有路睇架

6c 完ok?

場地應該係黏地
唔利刷角

屌你個閪又角

記得留定錢坐車

場場大唔好得呢場細我起身得返一場

goal kick

cccccccccccccccccc金

又食角 dllm

2222

關咩事

外仔乜野狗屎垃圾聯賽都有

果d都無大啦

咁都有C...

ccc 刷到入波

0:1未

2C完場 撚尻賭仔

半角未

12m!

主嚟料

10。5大有返希望

終於開波

主快入啦 成個波台等緊你

角球都斬唔起

明尼入未一個反擊收佢皮好冇

開波啦開波啦

主入未

12碼!

都幾55波姐

5.5b -4c
屌你4.5入唔到！

咁都無c...

主撚夠

如果每分鐘都咁踢係得既

客失波紅格時間

4.5s要jump

睇365 似客入一粒

哇 屌 兩條笑料 跳舞咁

開始刷角得唔得

好似琴日衝擊咁5連c ok?

想點...

2c。。。

屌你落底呀

識唔識落底呀

無角無入球

應該頂盡1球

應該會super!

主刷角有無回報

1.5b 4倍

睇咁多場 都知80分鐘後先來料

2c完場撚賭仔

1.5-1 3.5-2

1.5-2

1.5b. 24

最後10分鐘2球

主撚狗

諗起白禮頓 金絲雀，半0全2 （角）

啱啱訓醒 入個高水1.5b先

70分鐘 正式開始

中肺炎死曬佢啦屌一球都冇角得2個

停c

驚乜9 補時補10分鐘

客換人 認真了

10。5大又可以收皮

00 我即jump

飲水未

認真便輸了

差啲主就攞戰神卡

miniso無角 假

快入一球先

上佢老母

補12分鐘

比多3角先啦屌

係咪得我買客fg

講真 踢到凌晨12點 我係班球員都無心機

似

補多90分鐘都唔會有波入

玩完啦1.5b

搞過啲咩要補咁耐

有無買角

有你祝福仲唔食撚滑

飲水換人

假波

主撚夠 主撚夠

70分鐘！開波！

0:0 2c ft 已 fake check

馬會cashed

次次都頭場贏 第二場就比返馬會

紅格時間

0.5/1等高水

又係最後五分鐘先開始踢

真

有無手足有連c雅圖post黎旺下佢

紅牌時間

主贏派200

慘4

我

有12m未

Lm

G持

馬會又贏早餐錢

呢場咩波黎架

345

MINISO7射7飛機

嘩屌你
依球可以單刀你交波交到咁撚樣

下次串埋一齊咪唔洗有個假希望咯

細注叫下先

係咪未開波？

咩話 主80分鐘強攻

女人巴

傳到咁 主隊on9

贏完頭場就走算

3角

K

屌你老母ON9城又刷

主HEA撚到

3333333

主下一球@3.55

3.5死都唔開返

呢場點都有一球

1.5-2 3.5-1

是但搵隊入一粒先啦屌

Me

兩隊求其比一球有冇咁難

入波未

角球嗰球？

一po連c 牙就有c

入
入入
入入入
入入入入
入入入入入
入
入入
入入入
入入入入
入入入入入
入
入入
入入入
入入入入
入入入入入

睇盤我真係覺得客贏

上呀 SHIGA

劇本應該差唔多送到

4角撚狗

客ng

post d 大波妹圖旺一旺

再黎唔該

咁入未

連c去咗邊

主入波 一世球迷

4.5b

必勝客必勝客

宜家其實踢到幾多分鐘

重新出發路途知馬力三千出發

昨晚戰績

阿爾巴塞特 盤 0 @2.02 $200✅✅
富恩拉巴達 半和 @1.80 $260✅✅

真
睇住佢以為可以單刀
屌直接交俾對面

瞓醒仲係00 屌你老母

6.5b
5 1 50
8.5b
10 2 50

未開波

-2c

89

主能夠主能夠

5.5b！！1.5b！！

快啦8婆

仆街4.5S 玩能完..

4角

要上車就快手

係到！

勁呀 連c

1

4c

兩隊最低角球紀錄 6角

444444

12

44444444

Nba未

444444444

快post多幾張

整多個！

咁多角都入唔到球 直路禁屌

-1c

3.5B收
俾多2個

驚乜

睇盤就知，你買左幾多，想跟你搵食

主3分鐘內入

3.5收 差1.5

有了3.5

場美職開波未？

明尼on9 一角都無

上呀SHIGA！！！！！

Shiga做到野

主入波未

來多次連c啦

垃圾戲

估姐

今場冇玩過中角但死入球大

冰封俠都唔夠揪

終於飲水

5.5b會爆埋

半注

連c雅 啪啪啪 連c雅 啪啪啪

連c雅唔係咁撚勁呀嘛

主禁屌要入先得

Shiga

78先飲?

飲水係味入波前號角

出黎啦死8婆

搵隊入波啦仆街

說一句，比你屌，比你渣，奶我嗎

比多兩c今晚包起shiga中出

飲完形勢會扭轉

飲水拎劇本

有聲

散步散到咁撚明顯
空哂唔傳
斬波永遠對住D人黎斬

冰封冰封

冰角plz

1.5b 仲有無機

比球12m主啦

連C
定
衛C

有

MINISO有12未

雙飛

比2個12m啦

日未啊主

80分鐘美假正式開波

你問題啦

唔好害人啦屌你

比球12m 客啦

水樽底有劇本

呢場有無訓地

出黎幫我含啦臭雞

飲完水就黎料

好彩有角 平左1.5條數

有2球3個500

433344

5.5b 半政府注

ok

一係輸一係贏 唔好走盤咁on9啦

我了

主邊有可能入到波呀

78先飲不如唔好飲

hea 撚到

連c pls

冰角 冰角

客rc未
美職踢走依兩隊垃圾啦
R人工

到左你輸自然就求走盤

83‘ 1-0

1.5b 5 1 100

支持

比多c黎

客隊真係無心攻

入波nba 時間來了

想問邊到有得睇佢含

有人大數入落大波，跟了

入波未呀屌

C頂住

兩邊都係

Dllm 刷多2隻啦

連c雅呢屌

真 好撚廢 又冇波入 冇波入已經唔係美職

買嚕 一定有波入 殺無入球

快手整球烏龍

客隊成隊死撚左佢喇

但主又唔入

主w & 1.5b

接納

2872 角球大細 星期五 9
皇家鹽湖城(主) 對 明尼蘇達聯(客)
角球大細
大[5.5]@2.22

比多2c來開心下
22人44隻腳都無2c？

4.5s頂住

快

5.5b

Fast la diu

烏龍未？

累了 飲水了

入
入入
入入入
入入入入
入入入入入
入
入入
入入入
入入入入
入入入入入
入
入入
入入入
入入入入
入入入入入
屌
你
老
母

入左4.5？

踢到依家都係hea踢

小注左盤 重注左0.75b

又冰封了

今場當冇賭過 正仆街0g

頂乜撚 快手刷啦

吾通真係一球都冇

自由球傳後 屌你笑死

5c 收手ok?

角細頂撚著

呢兩隊仲衰過辛辛那提

美職又玩蛋蛋

真係好淫

大波飛明明係咁落，快d一球啦
輸死

0:0不如唔好踢

咁早封第二格角

想睇佢比人插

入未

2.5B有咩策略

00

真係睇到失控

狂攻刷c未

又冰封c呀？

主呀 入未呀

主入未呀

絕殺劇本寫好左啦wor

角呢

1球都冇，正垃圾

拿拿林比多2粒啦

c啊！連c啊！

連c雅去左邊

goal-1
c-2

角啊屌你老母！

Cls 一球都冇 主快啲入啦

555555555555

主快入

90分鐘準時完場啦踢到咁夜

頭先6c殺我6.5b 呢場4.5都無？屌你老母

4.5B cashed

收$

差d笠入

比多c diu

-2c 快啦

4.5B CASHED

主

55555555

3.5b 5000@1.88
4.5b 5000@2.22

客快入

-3cccccc

幫我含緊

5555555555

咁都想笠

一齊去ifc啦

派嗎？ 我咁洛力

刷多一角

比多一角

-1

個個叫主入 咁睇黎好快客入

射到咁

俾多隻

5mins 1.28 no goal

連c

主穩到仆街

屌你老母唔要走盤呀

嘩,假撚到...龍都唔中

無入球易到

屌你老母 咁都唔入

比一個入球

屌4.5又爆

其實你報可唔可以講埋邊隊

-1C 手足集氣啊

主快撚d入球

角啊屌你老母

放心 補時10分鐘

食6c

一球都好丫屌

-1ccccc

好日唔買fg 一買fg就no goal

繼續幫你哋叫吓

有種唔好入波屌你老母

篤個近柱就有啦
係想遠柱做乜

睇住個賽果黎講我呀婆都識買啦

一角咋屌你

又角膽 針

5.5b -1c

主入一波刷一角

唔撚洗補啦兩邊都唔撚攻

差1C咋 屌爆你個閪

嘩 屌 一球都係就好豬閪

咩規矩黎

快啦屌爭1c

角大應該穩

主快入呀

攻D埋門都西到爆

準備補10分鐘未

無入球cashed?

屌，爆鳩我4.5

5.5b 6.5s
比我夾爆佢

中岸水手都屌打呢2隊

邊個話一定有一球

客隊守得好穩

比多1c啊臭雞！

1球都唔入 兩隊全部人中武肺

仲有10分鐘

1.5b crashed

1.5b 10 1 200

唔係規矩 係請求

1111111

T

m

主隊換人哂下時間先啦

客隊鳩踢了

美職一球都冇

補都有鳩排補，不過美職補時入波多，唔係角球多

比多2c 一世球迷

補時補幾耐

兩隊大打養生波
慢撚到

多多支持 玩反水

你唔叫其他人屌下波都要下下講埋邊隊

跟

3min diu

補3

似補90

+3

3 on9

補3玩撚完

比多一角啦 臭西

玩撚完

完撚左

我想求你麻🥺

俾多角啦屌

3連c plz

笑撚咗 上半補6而家補3

黑單你太勁

絕殺未

飲咁耐水補3

補3咁少

食角未？

補3分鐘，含得！

見大家都唔想踢 補3拿拿聲返屋企訓覺算

屌咩平時唔係補10既咩

絕殺喇屌你老母

球證 話+20都冇撚用 早D番去沖涼

補3MINS 屌你老母依場美職黎?

6.5b 10 1 100 比我

屌老母10.5細夾5.5大都夾唔到

刷多一隻啦

Qq

客入 10 1幫黑名單含

球證買左0:0

1球都無 踢黎把撚

買緊主封盤
係咪好事

又飲水又換人 補3min on9

吹未

-1隻快手

仲換人拖時間

上場補12

果然收到ORDER D補時唔可以太長

換人啦岩啦

應該會補到+4嘅

大鑊 唔係補擺10

賽前15倍無入球

馬會都俾ref 呃左 90 no goal 1.27

應該+30先合理

勁中我了

夠鐘咪封
你好彩

睇live 客都無心入下下遠射。射到9樓咁高。仆街黎

開黎見我

嘩 真係走盤之鬼黎 連續4場平手走盤

又話補十幾分鐘

1角都無 斷腳啦

講咁多買左幾多至得架

角球89分鐘都有得買

+80都無波入

點解要搞我

好耐無見到全場0:0既波

角細gel

屌你老母5.5大都死

準時完場

主絕殺，一世球迷

0

屌你老母 球證死全家

狗會黑名單我屌你老母

失控蛇可唔可以代我失控

含家輸撚曬

完

即完

美職1球都冇踢黎做咩

完咗喇

咩事呀而家

屌10.5細夾5.5大 早知唔撚夾 白賭

6c

入生真灰暗，輸晒果時望住又爆角又多入波，到買果時90分鐘0:0

馬會白名單

誤中假波 一粒都冇

屌你老母又no goal 唉 輸死

4.5B 都有得中

7c

凌晨贏個d輸左一半

正常。之前場場補 9-10

5.5大慘死

球證買左0:0? 之前場場補十幾分鍾 今場補3分鍾 仲要準時完場 我吊你老母

唔係補10 中伏

補時補咁短？屌你老母

屌佢老母 兩隊都尻下尻下鬼唔望佢地收皮中武肺

屌佢老味補3

急屎

呢場易賭到

明明有換人都補3

球證急屎呀

5.5大被迫害

上半場都補6

閪啞圖最興美職0-0

事後算

平手場場打和買條撚咩

兩邊攻都唔攻，好似對面半場有地雷咁

主盤呀屌你老母 0.5大補左少少呀我屌你老母

屌哂兩隊人老母 -1C

LM

客盤綠字收錢
最快留馬會acc派一個200

On

比你老母系咩傻西

mk 100k fg先慘 on9波

40931017

12345678 我了

12345678

支持左你咁耐 派ME

0625721

買細波角細 佢就補十幾分鍾整爆我
我買角大 佢就補3分鍾 仲要有成分鍾係到換人dum波鍾
美國佬我吊你老母

快我4秒

炒我

24567111

我屌你老母臭閪
我不停買大
2.5 1.5 0.5
美國狗鐘意就0.0
開心就5,6球 小你老母

36611602

真
執粒波都執成分鐘
竟然都補咁小

美國肺炎確診人加呢兩隊落去

有飲水先補得耐

成個美國我屌你老母臭閪
我不停買大
2.5 1.5 0.5
美國狗鐘意就0.0
開心就5,6球 小你老母

咸城食狗屎

成個美國我屌你老母臭閪
我不停買大
2.5 1.5 0.5
美國狗鐘意就0.0
開心就5,6球 小你老母

咸城食狗屎成個美國我屌你老母臭閪
我不停買大
2.5 1.5 0.5
美國狗鐘意就0.0
開心就5,6球 小你老母

咸城食狗屎

都唔中

幾時有水救我地

馬會仲點會黑名單你

屌 主又走水 講經咩

真係一球都無…垃圾波

10萬

派我啦 我咁撚洛力

預佢1:1和波 屌佢老母

你

場波太悶 事後算

做咩貼我戶口

me

有冇證據我地實幫你出頭

澳假又要買角大

本身主勝會派但走水

光輝贏撚硬

冇睇鹽城場波 補得3mins 今場冇飲水？

贏就半格 輸就全格 平手就走水 心好攰 休息下先

dllm 平手盤次次入先比人追和走盤 今次買埋 fg 仆你個街no goal?

唔入得波，大波落飛，外圍輸死
唯有補少少快手完

飲屎水掛

飲酒都得啦班仆街 係度做戲

失控 貼埋d 空姐雞

聽日場美職FC LA炒撚硬LA Galaxy

好撚難賭，冷靜下

過到們晚再

過到今晚再算

打比無腦半全大啦

又失控

全靠我炸

直接block

笑死

原來澳假係最後3輪

踢完就停

已部署好 柏斯盤

G持
最撚好笑曾經有人支持事後，話睇飛學嘢，真係笑撚大人個口

點買

事後撚應該平時輸開 贏少少好撚想要優越感d人黎

呢場你同應該全波po同船

唔洗講咁多 由佢自high

唔撚知想，我淨係想贏，有無水

上盤10000000000000000000000000000%

水手作客1勝10敗 連輸10個盤 識買未？

光輝d主力走晒啵

師兄，季尾黎ga

Lol買水手 踢波都係 今日水手2穿一 等收錢

一定hea踢，已成定局

半客全主

贏果場係補時2個12m

水手 前鋒 制鐵

客都係

收到風 水手反底

水手點買得落

全中乜都得

場場都反底

講足20場

今次GCHI

輸都要買光輝

2020年 仲有人買水手？

痛打落水狗

第1673宗為尖沙嘴漢口道一間按摩院44歲接待處女職員，她居九龍灣麗晶花園1座，7月11日病發，曾到漢興大廈。

真 博水手都唔知為咩

光輝係咪散哂 走哂d人？

澳職唔買水手 唔好同人講你sick ball

今場反底

處女職員

起馬有個叫科拿路利係識入波嘅

今日鹿島鹿角

水手大船黎

橫賓果個？

反咗未

我地又sam road

仲敢買呢隊？

黑名單屌你牙 走盤啜交牙

除左唔信邪信多次閪布

同月巴你幾乎同路都冇走雞
老鼠，韋斯咸，肯殺屍

食飽再賭過

食m記都冇錢加大

珀斯成隊散曬仲讓成-1/-1.5

冇 我屈福特驗腦

原來係你

10$搵鬼信

水手要角大好過

橙
但都係果句 我個主盤牙

澳職買乜好

求3點波水 認真求問

就算對家幾撚廢都唔撚買696

真心 咁深既盤咪撚賭 得個嗌字
賭日本仲撚實際

3:00半大全大得唔得先

696強陣.gif

即到

啱啱美職大家贏多啲輸多

主cup到派500

輸都仲要我派

原來外仔可以買到咁偏